祝願所有去自修室嘈嘈閉既情侶入唔到u 入到u 都會散

嘈完巴閉
黎温書定拍拖
如果你用氣音我都會唔倨
但無你真係直接講出聲咁唔倨囉

仲要係補billy Ng 條垃圾
等英文拎2啦

真係好撚黑人憎